{
    "{0} MCP Servers: {1}": "{0} 已连接MCP服务: {1}",
    "Displays the number of connected MCP services, and clicking will navigate to the output logs.": "显示已经连接的MCP服务数量，点击将跳转输出日志",
    "Try to connect to local MCP server process: {0}": "尝试连接到本地MCP服务进程: {0}",
    "Try to disconnect to MCP server: {0}": "尝试断开MCP服务: {0}",
    "The server process script must be a .js or .py file": "服务进程脚本必须是.js或.py文件",
    "Connected to local MCP server process: {0}": "已连接到本地MCP服务进程: {0}",
    "Connect to local MCP server process failed. {0}": "连接到本地MCP服务进程失败. {0}",
    "Connect to local MCP server process timeout": "连接到本地MCP服务进程超时",
    "Connect failed. The MCP server process script path is unknown.": "连接失败. MCP服务进程脚本路径未知",
    "Connect to MCP Server": "连接MCP服务",
    "Connecting to the MCP server": "正在连接MCP服务",
    "Confirm connection to this MCP server? {0}": "确认连接到此MCP服务？{0}",
    "Disconnect to MCP Server": "断开MCP服务",
    "Disconnecting to the MCP server": "正在断开MCP服务连接",
    "Disconnect success. The MCP server: {0} has been removed.": "断开成功，MCP服务: {0} 已被移除",
    "All mcp servers have been removed successfully.": "所有MCP服务均已断开。",
    "Disconnect failed. The MCP server: {0} not found.": "断开失败，未找到MCP服务: {0}",
    "Disconnect failed. {0}": "断开失败，{0}",
    "The MCP server id is unknown.": "MCP服务id未知",
    "Confirm disconnection to this MCP server? {0}": "确认断开连接？{0}",
    "Error closing connection {0}, {1}": "服务链接{0}断开错误，{1}",
    "Failed to remove all connections {0}": "移除所有链接时出现错误，{0}",
    "Error on cleaning up linker. {0}": "清除linker时出现错误，{0}",
    "Not connected to any MCP server. Please tell me your server path first.": "未连接任何MCP服务，请先告诉我你要连接的MCP服务路径",
    "Processing requests...": "正在处理请求...",
    "Error on dealing with chat requests, {0}": "处理聊天请求时出现错误，{0}",
    "Tool {0} invocation failed. {1}": "工具{0}调用失败。{1}",
    "Please check your mcp server logs.": "请检查MCP服务日志。",
    "Calling model context protocol tool": "正在调用模型上下文协议工具",
    "Calling tool provided by {0}": "正在调用{0}提供的工具",
    "The tool {0} provided by {1} was invoked with the parameters {2}": "由{1}提供的工具{0}被成功调用，相对应参数是{2}",
    "Disconnect all MCP Servers": "断开所有MCP服务",
    "Confirm disconnection to all MCP servers?": "确认断开所有MCP服务？",
    "Disconnecting to all MCP servers": "正在断开所有MCP服务连接",
    "Duplicate tool {0} found on {1} connections. Using the first one.": "在{1}个服务连接上发现重复工具{0}，将使用首个工具",
    "An error occurred while calling the tool {0}. Please try again.": "调用工具{0}失败，请重试",
    "The server script path is null.": "本地进程脚本路径未知。",
    "Input params is invalid.": "输入参数有误。",
    "The server process is already connected.": "服务进程已连接。",
    "Disconnect all servers": "断开所有服务",
    "Invalid command.": "执行命令无效",
    "Try to connect to local MCP server process": "尝试连接到本地MCP服务进程",
    "Try to disconnect to the MCP server": "尝试断开MCP服务",
    "Invoke Tool {0}, Parameters: {1}": "调用工具：{0}，参数为：{1}",
    "Invoke Tool {0}, Progress: {1}": "调用工具：{0}，进度为：{1}",
    "Tool {0} inputs unknown.": "工具{0}参数未知",
    "Connect to remote SSE MCP server failed. {0}": "远程MCP服务{0}连接失败。",
    "Url is invalid.": "路径无效",
    "Connect to remote MCP server process timeout": "连接远程MCP服务超时",
    "Load & Connect MCP Services": "加载并连接MCP服务",
    "No reference file found.": "未引用有效文件",
    "No valid mcp service found.": "引用文件内未发现有效MCP服务连接信息",
    "Refresh all MCP Connections": "刷新所有MCP连接",
    "All mcp connections have been refreshed successfully.": "所有MCP连接已成功刷新。",
    "Refresh failed. {0}": "刷新失败，{0}",
    "Initializing DevLinker MCP Host...": "正在初始化DevLinker MCP主机...",
    "Finding suggested MCP prompts": "正在查找推荐的MCP提示",
    "Finding necessary MCP resources": "正在查找必要的MCP资源",
    "Error fetching resource: {0}": "获取资源时出现错误：{0}",
    "Resource content is not a string": "资源内容不是字符串",
    "MCP Resource Fetching": "MCP资源获取",
    "Do you confirm to fetch the mcp resource?": "确认获取MCP资源？",
    "Select resources to reference (Multi-select)": "选择可引用的外部资源（多选）",
    "Invalid command. Command cannot be empty.": "无效命令，命令不能为空。",
    "The server process is already connected with ID: {0}": "服务进程已连接，ID为：{0}",
    "Attempting to connect to local MCP server process: {0}": "尝试连接到本地MCP服务进程：{0}",
    "Invalid executable. Could not find: {0}": "未找到可执行文件：{0}",
    "Connect to local MCP server process timeout after {0}ms": "连接到本地MCP服务进程超时",
    "Error: No available model found.": "错误：未找到可用模型",
    "Error: {0}": "错误：{0}",
    "Error generating followup suggestions: {0}": "生成后续建议时出错：{0}",
    "No valid reference file found. Please drag files here or check files you attached again.": "没有找到有效的引用文件，请向这里拖拽相关文件或者再次检查你附加的文件",
    "Connected to remote MCP server. The connection id is {0}. If you'd like to disconnect from it, use this id with /disconnect command.": "已连接到远程MCP服务进程，连接ID是{0}，如果你想断开此连接，使用/disconnect指令并配合这个ID。",
    "Connected to local MCP server process. The connection id is {0}. If you'd like to disconnect from it, use this id with /disconnect command.": "已连接到本地MCP服务进程，连接ID是{0}，如果你想断开此连接，使用/disconnect指令并配合这个ID。",
    "Invalid input. Please provide a valid .js or .py file path followed by optional arguments.": "输入无效，请提供有效的.js或.py文件路径，可跟随可选参数。"
}